今日中文dse難西到，又入唔到大學

究竟提升政治領袖民望的方法係乜

口試？

奶共

全世界嘅領袖都係反面例子

極端例子：唔聽話就拎去打靶，到時就個個都聽話，民望自然高企

訪貧問苦

與民為樂

廣納民意

要舉例真係唔知舉邊個好

無例子可言

昂山素姬算唔算

殺境內異族？

最基本都一人一票選出黎

官到無求威自成希望林師奶好好反省下